［老娘的草根飯堂］公司匿埋自煮系列：薄牛小排蒟蒻麵

煎牛扒時已經幾大煙
煎完拎起想落水煮湯....喳一聲勁大煙嚇死我

同事話走廊都聞到好香

下次都係唔好煎完咁快落水喇

係公司煮野食
有冇諗過d同事感受

太少肉

蒟蒻麵邊隻好食

我俾人投訴係果位煲飯

佢地會借我個煲黎煮麵

肉要好唔要多

其實我覺得隻隻都差唔多！

尋日見到759返貨～6.9有77折，hsbc仲70減20，超級抵
快d大手入貨！我今日都再去買！

要又好又多

生米煲定翻熱先

生米煲其實都大煙（我試過 ）

生米，用果d 迷你飯煲無乜煙

正，唔該哂

生米煲飯好食好多！翻蒸好易會淋patpat

無煙咁比人投訴d咩？太香？

咁會變catgirl！

唔准係office 範圍！！要去pantry

老娘你又唔係第一日煮野食，點會唔知煮完野即刻落水會jar jar聲

個湯點煮呀

pantry咪又係隔離～

知！但無諗到咁大……
同事係前面話以為我個頭出煙 之後成間房都係

煎完牛扒～拎起塊牛肉～落水，之後落蕃茄，再落左少少生抽同鹽ja

原來真係有人係公司煲飯, 我之前仲認為無可能

其實煲飯好易！
浸左米，煮開左之後小火焗熟佢就得！～仲可以落生料做煲仔飯

老娘係邊間759有蒟蒻麵買啊？

大圍